美國政府發布網頁，專門描述中共對新疆人做既反人權行徑

Twitter:

網頁

請大家用Twitter、FB、TG及任何其他媒體盡量分享出去
下一批可能就到我地香港人

支那: 死啦 封唔封美國政府個網好呢

推！

推完仲要些牙

美國迪士尼：thx 新疆集中營

The Chinese Communist Party’s Human Rights Abuses in Xinjiang

好快會有香港版

Push

推

拜登 : 我睇唔到

出埋專頁
呢舖真係全面冷戰

pish

香港有truth hk 呢個disinformation 專頁

全球大外宣

同我上熱門

衝呀

“We call on the Chinese Communist Party to immediately end these horrific practices and ask all nations to join the United States in demanding an end to these dehumanizing abuses.”
MICHAEL R. POMPEO
SECRETARY OF STATE

push

應該要求美國立即制裁呢個恐怖份子資金來源

唔驚, 唔使封, d人唔識睇英文

等睇左膠出黎屌西方文化霸權
呼籲美國尊重支國悠久嘅反人類暴行文化

貼埋香港警察做果d野

左膠呢？
女權呢？
維life matters呢？

百度有翻譯

支那：好嬲好嬲

推比其他人睇

好多五毛spin緊，快手出征

屌用錯不推文

繼續推

美國出品

twitter有更多血腥相

Retweet

做野做野

美國野喎唔睇都些牙下

唔通有其他一樣既Po

Trump 真係得
赤共成日臭史密襟，一早應該要挖佢屎忽

點封？ 人哋美國佬衛星對到實
共產黨就算郁下條尾都無所遁形
正如5毛話齋：冇做壞事使乜蒙面

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

tui

歡迎推Po

好嘢

人呢~~

繼續推廣

推呀